全世界有邊個可以好似中共一樣咁無恥？

自己成日搞人哋但又話自己唔會干涉其他國家內政
其他國家講兩句又話人哋干涉自己內政

陳茂波

連登

只係表現咗中國人嘅本性

樓主

老共不嬲係咁起家

北韓

港共

啱

印度菲律賓南北韓，其實都有

香港咪即係中國 一樣